巨蟹巨蟹 繼續入嚟啦喂～

歡迎大家黎繼續討論有關巨蟹比你嘅煩惱
而我已經看淡左自己同佢嘅關係，發展機會好微 繼續毒落去

成日亂諗嘢

其實我都幾樂觀呀份人，點解你唔考慮下我呢

識左個天蠍女 神秘到仆街
佢地真係好識去觀察人 唔知佢心入面諗乜

獅子仔同巨蟹女
一齊九個月 嘈足九個月
宜家面臨分手邊緣
有留佢 佢話要諗清楚
諗左一個星期了
有無機一齊番

夾就幾夾既 佢都話有feel到 但係夾唔一定會係鐘意我

冇呀 巨蟹可以好撚絕

反而我覺得巨蟹會易心軟果啲
利申 巨蟹男

覺得巨蟹會俾獅子食住

EX係巨蟹
聽說雙魚同巨蟹嘅緣份最好
希望係 好掛住你 我心入面真係放唔低你 放係心底好痛苦好痛苦呀..

咁點解散

[member] 咁無計啦 ，大忌[member]

呀大佬 知唔知乜9叫緣份？
你地一齊左 係你對佢唔好 唔珍惜
人地奉旨留低咩
怪就怪自己啦 怪乜野緣份 反省下啦

Yes

我掉番轉
我好就佢寵佢
但佢唔鐘意我咁做

Player

宜家同佢WhatsApp
勁Hea覆
都打定輸數會分手

我都係咁
我覺得係太輕易得到我地既好
無啲挑戰性 所以唔會識得珍惜

女朋友係獅子，我係巨蟹
佢真係好有自己諗法，好獨立，好有型

飛撚左佢
等佢知道我地既好

me too

分左啦
但唔知係咪分開左嘅人先特別吸引
佢係咁搵翻我引起我注意
可能知道我太垃圾 易心軟

巴打係獅子 ？
忍住啊

抑鬱埋

鍾意個天蠍女 但天蠍女有鍾意既人

好念舊 成日掛住以前
情緒好反覆 諗野又負面
成日都諗諗下野喊
但好彩有個好錫我嘅天秤男朋友
一齊左成年了 同佢一齊嘅時光好幸福
但壞習慣都係改唔到
得返自己一個果陣 又會唔開心 好廢

好討厭咁樣

點解巨蟹女有時突然間會消失左唔比人搵到
明明前一秒仲好好既

但係我地改變唔到又可以點喎

巨蟹男 成日亂諗野真係好撚痛苦 好折磨自己

唔小心入左黎
唔小心見到好多同伴
唔想合理化自己既多愁善感...
我都係出返去做野先

真係 啲情緒大起大落到太誇張

唔想俾你搵到

係
已經放開左啲

幫fd問
想問點知巨蟹係咪真心鐘意一個人？

佢有話兩年後娶我
下年新年帶我番大陸見親戚
傾好曬生幾多個仔女 改埋名
仲話遲d可以同居

但main係 佢一直唔鐘意ex 無feel
但都有帶佢番大陸見親戚 同諗住娶佢
因為拍左7年 話負責任

咁我就好混亂 其實佢係咪都真心鐘意我？
蟹仔係咩時候會無啦啦會淡
(佢對ex係拍左1年幾就無feel)

巴打 入唔入Group吹下水咁
我係隔離Post開左個星座Group

點解要咁

同樓主一樣情況 但我無對佢唔好
輸左俾新鮮感 今晚打算同佢傾
睇下仲有無機會一齊行落去

算啦
我宜家都等緊佢判我死刑
巨蟹唔撚鐘意傾

最易比人帽既星座係咪巨蟹

兩個EX都係巨蟹女

第一個一齊左之後因為對佢冷落而分開

第二個係台灣嗰度認識
第一次見面已經傾得好投契
然後邀請我去佢住嘅地方玩 同埋主動提出可以喺台灣期間住佢屋企
就係因為咁我同佢表白 佢都應承咗
而係我離開台灣前一日其實好浪漫
因為我唔捨得佢 個晚眼淚自動流
我以為對眼冇咩紅 出返去客廳想享受剩低嘅二人世界
(佢係拒絕婚前性行為嘅人,而我好尊重佢決定唔會亂黎,所以住咗咁多日都係佢瞓床我訓地下)
到瞓覺嗰陣 佢突然問我你上唔上黎一齊瞓 我當然開心到彈起 然後馬上應承
瞓埋一齊亦冇發生任何野 但呢個回憶已經夠晒回味

雖然同你已經分開咗 但我地係因為太愛對方先咁做
唔想有任何限制咁係埋一齊
無論日後我同你生活點 你永遠係我心目中都有無人可以取替嘅地位
有緣嘅話 係大家事業有成嘅情況下我一定會再次返嚟搵你

利申:雙魚男

比起雙魚我覺得天蠍仲吸引
全世界係咪得我鍾意天蠍？
利申，巨蟹男配天蠍男 三年

THIS

有緣一定可以再一齊 加油

有帽收點都好過a0下話

求解答

懶 唔開心咩都唔想理 你唔岩佢 佢唔想應 做緊身d野唔想應

但我地係好朋友 佢好多私人野都可以sharr比我 我估唔會唔岩 其實我只等緊一個機會表白

你想同巨蟹一齊反而唔可以咁急
你應該做嘅係造就機會/時機比自己
咁樣會成功好多

畢業仲有三年 仲未計搵到份穩定嘅工作
呢段日子真係好難捱 不過為咗佢只可以頂硬上
上緊連登呻完就算啦
Thanks

想死

自己都覺得最垃圾星座
除咗有母愛之外其他性格完全冇用

對個雙魚仔同學有好感

垃圾星座
點解我咁垃圾

個個巨蟹都話自己垃圾，咁比你揀想做邊個先

巨蟹仔真係唔可以同獅子女一齊？

有無巨蟹女同天蠍男既成功例子，比D信心我

無人講金牛同巨蟹

我同男朋友
好岩傾好投契
兩個都硬頸 但兩個人都淨係受軟

我同ex都係巨蟹
大家個性格都係180度相反

我想留佢
但琴晚發夢同佢散左

Del左lihkg app
樓豬唔好掛住我
會得閒會上下黎睇下

有緣無份呢

唔怪得咁耐唔見左你啦辣殺巴

好難 俾多d信任

點解咁多巨蟹都唔中意傾
我反而想乜都講清楚

完全唔知巨蟹諗乜

比你諗到就唔係巨蟹啦

我都係
但唉..
我宜家都唔知點

又唔會直接拒絕人

我意思係我都係巨蟹，想乜都講清楚

不能認同更多…

咪係 巨蟹唔係好中意傾咩 我好中意咩都傾

巨蟹女同白羊男一齊左兩年 感覺越黎越冷淡 成日亂諗

巨蟹真係好垃圾
每日都只係識係到自卑，係到話比自己聽自己有幾垃圾
有個靚小小嘅新同事黎到已經令自己更自卑，覺得自己同人地講野嘅資格都無
咁垃圾嘅人都係繼續活係自己個ff世界就好，唔好出黎害人

利申：蟹仔

相方都有feel 但佢話自己重朋友多過情人 不如做朋友好過

垃圾蟹留名

前男友白羊男，因為感情變淡，佢突然意識到佢唔再愛我然後同我分手

死 fuck boy

垃圾蟹放唔低舊愛

有冇人可以講下雙子同巨蟹

心軟比多幾次機會對方，真係攞黎賤
要Hurt自己幾多次

利申 巨蟹女

唉...巨蟹冇比機會我 一句淡就算

我同男朋友都係
佢錫我錫到燶 乜都就晒我

Ex 係金牛座，死性不改 原諒一次又一次
除左呢樣，個人係幾細心，不過衰在唔浪漫，好易淡

點解咁多巨蟹都咁易淡

冇架啦

巨蟹會咁易自卑咩？

岩岩拍拖 ？
岩岩一開始佢都勁錫我 耐左就無咁錫
不過都對我好既

忙呀 不留情面地Del app對自己最好

蟹蟹中 勿念

有啲野佢唔想講係因為想保護自己
可以係面子 可以係關係 複雜啲係呢段關係當刻既狀況同距離 等等
當然最應棍係因為佢想避難 唔想進入Conflict mode, thats it

我巨蟹 但我好樂觀 只係無朋友

巨蟹女 金牛男 點睇

點樣先可以真正咁了解佢

如果想approach 巨蟹男可以點
感覺上佢好似對個個都好nice咁
一開始都係我主動whatsapp佢先
佢間唔中會覆但都覆得好客套
我點先可以同佢熟啲傾多啲偈
利申雙魚女

曖昩 對方上升係巨蟹

我一開始識佢當然唔多覺，我自問大家又朋友，冇理咁多啦。慢慢我發覺佢同我講嘢都幾曖昧，都幾明顯對我有意思。咁我覺得對方都好平常嘅一個男仔，可以試下，我對佢都有d好感，但未去到話鍾意。然後近排天氣凍易病，我又病左，我有d覺得佢d關心有d去到我覺得俾人管既程度。我知咁講好似一盤冷水咁，但我真係覺得咁樣唔好，我都唔細啦！ 依點黎講，我有d卻步要唔要進一步發長。

（利申本身都係痴家 人馬）

係。
依家都學緊唔好咁care人地
人地會覺煩

ex喺巨蟹
成日亂諗嘢
隔兩日就嗌一次交
又乜都唔俾做
不過幾容易感動
又成個大喊包咁

易感動嘅另一半幾正，我會覺得可愛

我連比佢關心嘅資格都仲未有，可能佢連我電話都冇save過

巨蟹女其實同咩星座最夾？

雖然係鍾意
但有時覺得同朋友仲好傾
唔知自己為咩

叫我呀？

點解好似自己入面想講既野咁
就算有女朋友都好都會自卑到成日覺得自己無野好佢會搵過第二個

水象星座

水象會比較好，因為巨蟹本身都算係心思細膩，比較敏感嘅人

啲蟹嘅朋友成日都話比雙魚嘅人吸引

咩性格吸引到佢地？

浪漫

我巨蟹男 同天蠍女一齊半年 有日無啦啦失蹤到而家 直到而家我都仲等緊 天蠍真係好神秘 會無啦啦消失

失蹤？幾耐先？

一齊半年 失蹤半年

想當年個天蠍女就係冇啦啦消失左黎表達分手，交代唔交下，嗰時好傻咁等佢

我都想有隻巨蟹咁煩我

利申 射手男

巨蟹男
同水瓶女岩岩分手
女方成日一有問題就潛水
連再見都無句

btw 巨蟹太易呷醋 佔有慾太大
鍾意管人
到最後自己rip
辛苦果個又係自己
付出比較多果個
愛佢愛到唔識愛自己
永遠係被人收皮果個
幾次都係咁

真係寧願做單身狗好過

唔係巨蟹 但我都係咁
唔想再鍾意人

講得好岩 我都係巨蟹男

其實巨蟹應該搵個更加中意自己

哈 我鍾意佢
但佢fuckin care我

+1

巨蟹男 處女女 點睇

利伸:我係處女女

我都覺得蟹男對個個都好好
好到啲女仔成日誤會晒
結果成日痴住我男朋友

而且蟹男係咪都唔識驚喜？
總覺得蟹男好蠢

就算係都要收埋唔好比巨蟹知
巨蟹會覺得冇左個種感覺 一定唔可以比巨蟹知另一半更加鐘意巨蟹

+2

巨蟹男仔講咗分手 會唔會唔捨得搵番你？

會架

想知巨蟹如果嫌一個人煩會點？

做到出曬面 一定會feel到

好想喊。。。[/quote]

巨蟹唔理人 係咪十成嫌人煩

[/quote]

巨蟹男 天蠍女
各位巴絲點睇

一個願打 一個願捱

恭喜甩難
睇人既啫 我身邊都有蟹男水女 幾溫馨

佢個心唔夠強大

In person會易攻啲 隔住mon效果不大

水系配水系無死錯人
但唔代表配其他系唔Work
我曾經都諗過不如玩盡佢配個水瓶返黎
挑戰人生極限

有冇人知處女男係點

巨蟹男 天蠍男 點睇

同過兩個水平拍拖
兩次重傷 兩次變player
其他星座分左手好灑脫
有時真係命水

巨蟹容易發脾氣

點解咁講？想知

唔在乎自己既巨蟹
講幾多感受都唔會明我

啱呀
但發脾氣嘅原因係自己

係 呢個好清晰既 唔係你就唔係你

一個希望有人管 從而產生安全感
一個天生善於咬住對家 本能反應地食蟹

成熟左 眼界開左 穩定左 有長遠目標 好快會無咁低Eq
反而易感動同喊真係一世

點解可以咁悲觀

睇低自己 過份同人比較 選擇性無視自己既優點
無目標 過份空想 無實際Put to work
留戀舊日 無向前走既原因
以為自己睇通左世界 找到套路 無希望 明明就係個閪腦轉緊牛角尖

同蟹無關 百搭而又百發百中

巨蟹配白羊係點

覺得巨蟹會同火象相處麻麻，就算一開始ok，之後都好多問題咁

ok掛，我覺得白羊可以比到安全感蟹，而且羊都幾鐘意控制人，蟹又比佢咪得，係驚蟹會頂唔住羊嘅脾氣姐

啱呀，好人到成日都諗人先

會打大架 不過羊肯行多步就安全仔

我都覺得面對面同佢講嘢佢會有話題啲 (當然都有可能係佢好人面對面唔好意見唔理我啦)
但其實我同佢之後冇機會再見面
我係咪要試下約佢出嚟？

我同我老公就係 其實幾夾 羊好粗心大意 蟹就岩手互補不足 只要羊肯放下大脾氣 其實就可以相處得好好

巨蟹男 獅子女
大家都好似互有好感咁
但佢唔鐘意用手機
同佢單獨出街成日都無拎過電話出黎禁
好似kick住左係度咁

都係睇人架啫

咁你地有冇dead air？佢對你有興趣應該好多野分享或者講野曖昧啲

到你地好多野講咪試下約佢出黎，如果佢肯單對單同你出黎咪大機會啲

我會唔理你
直接read

Dead air就冇乜嘅，但淨係得兩個人嘅機會唔多
之前同佢食飯佢都有講下佢啲嘢，然後喺條街度叫我唱歌比佢聽
但之後再見返佢佢又好似冇事發生過咁
雙魚都係鍾意ff㗎喇

本來有啲嘢講，但最近我比佢個朋友出賣咗
比佢知道咗我對佢有興趣所以佢開始避我
所以我都係收下皮算

突然知左嘅話，蟹就算都鐘意你，但佢地會唔知點處理而避你

咁我係咪應該收皮 定係比啲空間佢，都等自己回下血先
食得多檸檬個心都好酸

蟹女鍾意咗個天蠍男
但佢話好怕巨蟹座
然後我話我最鍾意就係天蠍 (當我知道佢係天蠍真係好開心)
點知佢又話: 咁唔怪得你一開聲我就出嚟啦
咁即係點啊

咁你本身覺得佢對你有冇野，有野嘅，你就再比啲明確嘅signal 佢知，話唔定會主動追你，冇嘅可以收皮

咁我都係收收皮先

其實有咩星座唔會亂諗野

冇電話不知幾好

水瓶好似係風系星座
巨蟹同蠍子好夾
不過我父母係巨蟹同白羊 幾十年都未離婚 姐係都應該夾掛

巨蟹係咪好小器？

唔係

記到好多無謂野，你先覺得係小器

吓 我覺得巨蟹座係最猶豫不決嘅。。。

他媽的麻煩的巨蟹座
胡思亂想 沒有安全感 極多怨言
其實都係想另一半改變
典型港女心思 就嚟自己都頂唔順自己
利申:自己係巨蟹男

有無蟹蟹好易呷醋

基本

他媽的還有事情想發洩
與那個不理別人感受的處女座在一起
一起一年 擔心左大半年
其實一開始嘅時候都幾好嘅
但係越發現佢(處女座)開始冷淡 佢冷淡都唔緊要
重點係自己不停有嘢諗 會喺度諗佢究竟係咪有第二個
之後自己頂唔順 同佢傾 佢又覺得我講嘅野唔係問題
再之後冷靜期 我想止蝕離場 但係又猶豫不決 食返回頭草
他媽的真是覺得自己十分軟弱 自己又多麻煩野諗
有時候自己都頂唔順自己 但係又停止唔到亂諗嘢
一個字 麻撚煩

呢個真 得返自己一個嘅時候 成日都好唔開心

突然消失係竟然係巨蟹座。。唔係雙子座咩？

呢個真係基本 我覺得巨蟹大部份事情都好
但係會經常呷醋 呢樣有啲麻煩 但係又改變唔到
利申:巨蟹男

唉 我都覺 ⋯ 仲要好小事都呷
就算口講唔介意 心裏勁介意 雖然都唔知有咩好介意

水瓶

你要等真成長期來臨

突然消失無得怪星座

咁係你檢點
呷醋同食飯差唔多

有同感，巨蟹係最猶疑不決，但一旦決定左，就唔會再有改變嘅餘地

agree
利申:蟹女

決定左但都會心軟

應該唔夠愛你 愛你係勁易

me too，蟹女

巨蟹男仆街黎

yes

同我講分手後幾星期同左第個一齊

sure

Agger

pish

答案係無 分左手了
分手快樂 祝你快樂
你可以找到更好的

對個巨蟹女有好感
但無從入手
見面都傾到，msg 就收皮

利申：雙魚男

佢同你唔夾姐，下個會更好的巴打

巨蟹鐘意面對面傾多啲我覺得

我女朋友都係水瓶
我係巨蟹

無時無刻都會自己諗埋一邊
好折磨

利申: 巨蟹男

點睇分咗手好耐嘅巨蟹ex問可唔可以從新追我
仲講唔介意我有無男朋友／鍾意嘅人
係fake我定點

蟹女 我魚男

我地由Year 1開始相識相交相知，大家都好享受彼此溝通交流，去到三四年級正式約佢送生日禮物比佢直白，可惜原來佢原來一直都等我講等到失望，接受咗其他。人，只好怪自己遲鈍到極點。

後來一次偶然既情況下，從佢囗中得知原來佢放唔低我，最後都同人分咗手變返自己一個，話要慢慢放低我。

最近畢業季，我送禮物比佢，得知佢有男朋友了，佢同我講我一直都係佢心裡面有個好特別既位置。我好想把握返，但佢已經有伴，我會繼續喜歡佢，因為呢五年來每日諗起佢已經係習慣。

巴打衰timing

係既

我想追返佢，佢心入面應該有我，但佢有男友，我都唔知可以點

如果佢心入面有你 你根本唔洗急住先
佢可能會因為你再散
到時再努力

真係咩，有冇蟹女講下，我之前就係冇做多步先miss

巨蟹chur到仆街

冇蟹比下意見嗎? 佢話自己好多野放係心，同時又極需安全感

蟹女好多時候都將d事收收埋埋，唔講出黎，但又好希望對方會感覺到,所以自己都會好矛盾。呢個時候，你需要做噶就係卑多d安全感對方，例如多d聆聽，聽對方講距噶感受，嘗試去理解距，但前提當然要對方唔討厭你,如果蟹女係討厭一個人，對方做呢d，距就會覺得煩

開頭msg都覆得快
但而家已經不回了
不過做野見面依然正常
唔知係唔想我尷尬定佢放唔低前度

已進入自我收皮mode

佢宜家有男朋友喇，我仲可以點，到底佢想唔想我去追返佢，定想我係佢生命中淡出

推

太大好辛苦

會為左隻蚊死左而傷心

最憎蚊

男朋友係巨蟹男 真係好caring

巨蟹太服從，雖然好岩
但天蠍初頭一定唔太中意

天蠍女好正正

我whatsapp講祝你幸福，佢話點解我總係咁，佢唔鍾意好討厭，之後又話自己無理取鬧，到底我應該點

感覺你未令佢討厭
不過人地都有第二個，放過自己會更好

例如呢

點解?佢話好討厭喎 ，五年喇，應該會繼續鍾意多五年

蟹女有個故事想分享下

冇耐之前識左個男仔 對佢kind of一見鍾情
好快我地就拖攬咀做哂
但佢無啦啦就同我講佢喺出面有個女仔係上網識 用黎解決佢某方面嘅需要
我以為自己唔介意
點知每次當我知道佢同條女出街etc
我都會又sad又嬲
但我同個男仔冇名冇份，
根本連嬲嘅資格都冇

犯賤嘅我

蟹仔想識蟹女

有無人講下巨蟹同白羊

白羊女表示覺得唔太夾

咁點解唔試下行前一步，佢有左女友希望會定啲

應該覺得你揾得佢太遲？其實蟹好念舊情

佢宜家唔識揀

想知ig點知有無比對方block
本身佢係private同無follow

好多交嘈？
利申白羊仔 巨蟹女朋友

咁好難知喎

覺得巨蟹仔好中意句句窒住晒，明明對其他女仔都唔係咁

掉番轉 白羊仔同巨蟹女都會但處於關係不明狀況
一開始鬧交鬥氣連朋友都怕左我地
但佢又淨係成日鬧我唔多鬧其他人同埋d語氣會好odd

所有野其實都只係自己一廂情願
佢從來都無當過我係啲乜
喊過後 要好好從新開始

想問一下蟹女既你地
如果有一個人同你表白 就算你鍾唔鍾意都好
你地係未都唔會咁快同佢一齊架?
最近有個男仔同我表白 但我覺得仲未認識太深唔想亂咁開始 但我又好開心 同時又好憎自己咁扭擰 唉
有冇絲打都係咁

心急人上

可能就係果陣佢失望咗 結果自己縮番入個蟹殼度
利申蟹仔

我會 我會想識耐啲個人先

我由開始約佢到依家識左10個月, 中間之係約左4次..... 佢巨蟹我天蠍. 我覺得已經無咩希望了..........

唉 真係好憎自己架有時
想問哩度會唔會有TG GROUP

約到4次lor~ 我想12月約佢, 不過佢應該唔得....

我都想我鐘意個個天蠍男約我

成日都好sad 會自己匿埋sad到去極點
然後出返嚟就笑臉迎人好似無事發生過咁

屌 一lag留咗5個

知啦 巨蟹就係咁矛盾
自己一個人夜晚就會sad到仆街，亂咁ff

白羊同巨蟹唔太夾 巨蟹鍾意句句窒住晒 白羊會好易躁

係喎, 我係蟹蟹, 可能都鍾意窒住晒
有咩方法改善下 ?

乜蟹自己唔係都好易燥咩

你就唔夾囉

白羊係靠燃燒熱情的
巨蟹做咩白羊都會受 if still in 熱情 mode

人馬女試過同一個有伴嘅巨蟹有關係⋯
可惜結果都係唔揀我，而家結左婚又成日呻，頻頻嗌交之後又搵我見下面⋯ 玩咩⋯

喂頂呢兩句真心好準
同埋白羊真係一秒轉身就忽視左你
巨蟹玻璃心又會自己sad

另一半講野真係有時jer 住哂 不過轉個頭會即刻話講下笑 tum 返我 驚我嬲 但其實我就無所謂嘅

其實無點 見到佢無乜反應就躁嗰陣識收就無野 白羊又係轉個頭就無左件事

巨蟹真係下下窒住哂 一齊咁耐窒足咁耐
但對其他人就勁好 睇到眼火爆

未見過佢會窒人 平時係超級好人，佢燥過一次我都即刻驚一驚

天秤同巨蟹有冇緣
點知巨蟹係咪鐘意自己

我係巨蟹最鍾意就係窒另一半，仲要係白羊
不過佢好有耐性，點窒都無野

金牛表示把口要同巨蟹男朋友鬥賤

夜已深 情緒是時候M到

巨蟹表示覺得自己太真心

我都想係咁

蟹仔表示同意

其實金牛同巨蟹又會系點
兩個性格會唔會好兩極

點解咁講先

巨蟹女點解可以咁絕

因為巨蟹女清楚自己係唔係鍾意人 應該係

點解巨蟹成日話自己對人好
又唔見佢對我好
對自己重視既人好係正常
講到自己好好人咁想點

屌
前度係金牛
分手絕到仆街
比佢block晒野

巨蟹果種對人好其實都有親疏之別

講到自己大愛撚咁
眼火爆

蟹女會因為無得到過而有種遺憾，所以只要你行動，現任又對佢好既，佢就會好辛苦

巨蟹天蠍好夾咖，有時唔好諗咁多，你都識左10個月，仲想了解到啲咩，有時拍拖就係更深入了解既過程，timing好重要，錯過左就無，我同天秤男傾左一個月，互有好感就一齊，慢慢了解磨合，依加都一年了仲好甜蜜，所以把握現在好重要

咁我應該點做

深夜叫春
有冇人知巨蟹男同水瓶女點樣好好相處

本身都以為巨蟹男係好仔 點知正仆街

PS 巨蟹女岩岩同巨蟹男分左手

點解分手呀
利申蟹仔 好愛女朋友

佢個Ex搵番佢⋯

呢樣的確好致命...
巨蟹放唔低一個人嗰種執著
可能佢對ex投放好多感情
絲打加油

其實係我講分 佢無講到 但我都唔想再拖 我唔想係佢講
真係好撚憎D搵水泡既仆街

性格邊可能只有12種

拍拖先更了解到一個人，你拖下拖下可能對方會淡

又話巨蟹同天蠍好夾 但我覺得我同佢根本唔夾
就算佢口話鍾意我 但佢對我好似可有可無咁

可能系鑽緊牛角尖

同雙魚啱分手
以前又話雙魚男同蟹女好夾
老豆老母又係魚男蟹女
全世界以為我地得
我都以為我地得
原來都係唔得
好想死

作為巨蟹我真係對人好 特別女朋友
可惜無人欣賞

下下對人啲人好 佢地會當你對佢好係理所當然
我就覺得唔洗下下對啲人好既 除非你鐘意佢啦

唔係對個個好係正常
但咁就唔好話自己對人好 實際又唔係咁

鐘意左個雙子女 不如一槍打死我

同巨蟹仔初次見面 佢好主動好細心
又好開朗成日笑好charm
仲主動話幫我做功課 (我叫咗佢唔使幫手）
一放工就秒回 代表啲咩

自己係巨蟹
女友係巨蟹
拍左個幾月啦
完全大家好就大家
我朋友又係一樣 好耐先鬧一次交
所以巨蟹仔搵番巨蟹女真係錫自己啦
巴絲們 加油

睇耐啲先啦，我對朋友都會咁，未必代表咩，不過應該對你有好感
利申蟹女

宜家變咗三角

我都有呢種眼火爆既感覺
不論男女巨蟹內裡都係極自私自利
對你好係因為你仲有價值

救命
毒蟹見到異性就會標汗面紅
仲要勁紅
點算
依家成日諗返早排既情景都好自責
好唔開心
點解自己會搞成咁
明明以前唔驚對住異性
好辛苦

天蠍仔同巨蟹女夾唔夾？
利申 想溝條女係巨蟹 但暗示想同佢進一步佢都好被動咁

蟹女 啱啱同雙魚男分手
我提出嘅 因為佢對我唔好 好辛苦
但講完又後悔 點解蟹女永遠都唔識絕情啲

早排再試過約佢出嚟，但因為我怕柒同驚佢唔想同我單獨出，所以話不如約多個朋友出
結果喺果個朋友未覆實我之前，我多口問一句
如果阿邊個唔出你同唔同我食架
會出啊

果下我真係想煎巴自己

只要兩個一齊M到就出事

解決方法:
即刻搵個件

就係拎出嚟傾過好多次 佢冇心想解決問題
我先心淡講分
唔係咁易鐘意到第二個 亦最憎搵人攝時間

o really?

反而係人地生活多姿多采咗 仲好似有女
我就好撚頹

你要明白巨蟹性格

巨蟹本身對人都唔係好
而家有既嘢係唔多珍惜
失去咗先係後悔

呢個係巨蟹格言

解決方法咪搵第二個攝住
done

我自己係蟹點會唔明巨蟹性格
我自問已經盡好晒女朋友責任 輸在佢未定性
心淡想分係真 但想佢留我都係真
因為仲鐘意 所以先後悔
唔係有既時候唔珍惜到失去咗先後悔呢種

whatsapp傾計黎黎去去都得幾句
我搵佢多過佢搵我
就算佢搵我 都唔會主動搵話題 淨係打招呼 我搵野同佢講 佢好快end話題 感覺好似係我單r佢吹水咁
依家好少同我講早晨

唔知d蟹諗咩 有冇蟹分析下

開始冇晒期待 就黎死心

照咁睇好似對你冇咩感覺喎

但我唔搵佢 佢點解會搵我 雖然淨係打招呼

兵已做

前兩個月同過個毒毒巨蟹單獨出兩次街
都係我約佢 佢兩次都好爽快應承
開頭係佢比較主動 但當我開始主動返想再進一步
佢突然又冷淡 完全理解唔到
堅持咗陣 選擇放棄
無謂再打擾人

利伸天蠍女

作為巨蟹，我可以答你我又真係唔係因為有無價值而對一個人好
而係果個人響我心目中有咩地位
對愈重視既人真係會愈好
試過有個好朋友有事，就算半夜我都可以唔訓即刻出現
簡單d講，你對我好，我會對你更加好

點樣 做d咩你先覺得佢係對你好

蟹仔表示單身兩年都忘不了

好似無咩機會咁

如果水瓶男同巨蟹女呢 ？

同蟹仔出街 好細心好識照顧人
唔小心整親佢問我有無事
呢排又會講早抖同報到
仲記得我喜好 但有時又會笑吓我
今日仲讚我好睇 內心好激動
但佢好似好多女仔埋身 到底我有無機

係唔係好鐘意雙魚座

我係覺得你對我好我會對你好果啲

解答
天枰同巨蟹呢

不

我係天秤女 相處得幾好 巨蟹男好就得我

巨蟹男一定比天蠍女食住
利申中緊伏

我就係哩個組合,但係曖昧中

追過下post 發覺無咩人係白羊同巨蟹 係咪真係唔襯到咁

哩度好多人都話水瓶仔同蟹女最唔夾,不過我正正就係哩個

同佢一齊半年有多 暫時相處得好好

祝你幸福呀

你地都要加油

我都好想知

我就係呢個組合 女友係巨蟹
其實我覺得都係睇人姐
唔同人都有唔同格

我係巨蟹佢係天枰
雖然未一齊但曖昧緊
我諗之後會幾好啩

反左面
有d後悔
但唔洗再等一個人既回覆等到心掛掛

Same 網上邊清一色過唔太襯
有個網講得好阿媽係女人 但中 話係需要努力維繫
表示認同 so far 都好開心

巨蟹乘日亂諗野

利申:蟹男

我同我老公就係羊女對蟹仔

想聽
白羊男 同巨蟹女

我中過招，蟹女D善意大話真係好得人驚，同埋唔想講清楚。咁岩我係好想咩都講清楚既人............小，唔講清楚咪仲令我掛住/?/ 不過E家唔掛了

我覺得可以死心

發現好多巨蟹雙魚

巨蟹男處女女點睇？
利申: 處女女

Exact7ly係呢個

點睇巨蟹男 巨蟹女

暫時拍左4個幾月 無嗌過交
對住蟹女收哂脾氣

簡直訓練 EQ 成日窒住哂
但對住佢 咩火都收哂

91巨蟹巴報到

近呢一兩年都好sad感情上好失敗
拖又未拍過，返工又無女仔，已經覺得人生就快完了

拍緊
有朋友都係而個組合
基本上自己，之前同埋朋友果pair都相處幾好
見我fd比佢條女食住上
都拍左幾年

覺得巨蟹座真係專出渣男

利申：巨蟹女

點解我呢隻蟹無人要手係唔係因我少講野手

點睇蟹女同蠍仔？
我蠍仔 最近同女朋友拍拖1個月

Ex係雙魚 分開後幾年都忘記唔到
後來返工對一個女同事有好感
發現又係雙魚，生日早一日

雙魚對我應該有莫名吸引力

91巴
感情工作都好失敗，開始唔相信愛

有冇details?

巨蟹仔報到，已經覺得自己一世都唔會搵三另一半

巨蟹男會點揀
新鮮感定穩定嘅女友

蟹仔
有冇蟹女可以幫我加個鍾意既女仔ig
好想知佢近排過成點

蟹女獅子男
生活平淡如水
利申 就3年

我識親嘅白羊女唔係收兵就係派帽

純粹我識親啲白羊都係咁咋 個個都真係三分鐘熱度 所以就算個頭對你好有興趣 轉個頭就可以唔同識 收兵都唔出奇

蟹男表示同天蠍女好岩傾

慢熱型巨蟹揀穩定 對落有感情

我覺得唔夾
開頭覺得外表幾吸引 識落傾唔埋欄

巨蟹不是與雙魚很配嗎？
為何我與你未可一起

我會唔禁入去睇 隔幾日先藍tick

你講得岩.... sorry我隔左咁耐先睇到你message. 或者今個聖誕我都係無機會約佢架啦, 佢人緣好好, 好多活動. 或者聖誕個日我比個message佢, 約佢2月食飯啦..... 順便表白埋.... 就算係衰左都叫有個結果啦

係咪無絲打會幫我

好奇一問，蟹仔收到心儀女仔送既禮物會有咩反應

心底裡開心足一日 不過唔會寫係塊臉

巨蟹點解分手後又要搵返我

雙魚男 比 巨蟹女 出軌

你自己唔加？

識兩個巨蟹座既人 都好情緒化

因為之前激嬲左佢比佢block左

唔識既add佢都唔未必accept嫁
定佢無private？

其實巨蟹同雙魚都咁多愁善感
一齊會兩個都好辛苦

我同佢好似soul mate

我回來了
巧開心

搭單問 如果蟹女話唔洗禮物
係咪真係唔洗禮物?

心成日想穩定
但好易新鮮感左

我白羊女剛剛被蟹仔飛，點睇

其實巴打心入面衣家有咩諗法先？係諗住會等佢定諗住慢慢淡？同埋之前你話曾經聽過佢分手果時點解又唔即刻追？
我見你話個女仔講你點解成日都係咁，原因可能係因為你太猶豫不決，令到個女仔都唔知你想點

一直等落去，已經五年了，我都講咗佢知。果時佢話想暫時一個人，我有問過接唔接受到我，佢唔敢，話想像唔到冇咗我會點。諗返其實個陣佢係咪比暗示? 我太鈍。宜家佢有男友，但我地仲保持住傾。 巴/絲方便可以Tg 比意見

加油 中間做下關心既行為 睇下反應正唔正面 聖誕就約2月食飯喇 😏

岩呀~ 岩岩比左個Happy Xmas既message比佢.

唔係 我好想見佢 成日

蟹女答你：係啊
我真係同男朋友講話你唔好送禮物啦，因為我諗唔到送咩俾你，不如大家都唔送食餐飯，最多寫張卡仔俾你啦
利申：逢節日都鐘意寫下卡仔同信俾男朋友

成日亂諗野真係好想死

雙魚男友亂諗野嘅程度更甚，我要調返轉安撫佢

咁佢點回你？約左食飯未

因為巨蟹 好情緒化

未。。佢剩係覆我Happy Xmas同埋今日唔駛返工去玩。 無啦。。。 其實我地平時text得都唔太密。。。 我再update啦。。😭

點睇天蝎女同巨蟹男

最後都係食左餐算
利申左先 山羊仔想追蟹女

Absolutely agree

巨蟹講分手點挽回？

比D時間佢，自己搵定後路

巨蟹嘅人喺咪好鍾意管人地 好八卦

唔係，你講緊男定女先

男女都喺

我覺得個個人都係咁架啦

緊張你先管你姐，唔管你就諗定後路

點睇蟹女同魚男
係相處上面應該多注意d咩，佢幾易發脾氣同燥底，有時幾難受。我想同佢行落去，有冇咩可以教下小弟

我覺得蟹蟹幾有機心
暗黑蟹
我係其中一個

我同男朋友都係呢個組合，同埋巨蟹好少發脾氣好乖女（我個雙魚男友成日都甘讚我），只係巨蟹好無安全感，成日亂諗野，所以成日好似唔開心但又收收埋埋唔願講出黎。
我男友要多啲陪我關心我仲要同我講心事我先會放心，覺得佢真係愛我。

女朋友係處女座
已經一齊第五年了 初戀
利伸 好痴家的巨蟹

蟹仔表示對感情係後知後覺的
你比多少少主動啦
巨蟹好慢熱

蟹仔對人好唔一定鐘意人
你對佢好佢對你好
但佢同得你講佢有鐘意既人然後放棄
佢都無咁快可以鐘意第二個
同埋蟹仔有啲以first impression為準去approach人
睇下會唔會日久生情
如果三個月都無野發生 咁就真係朋友黎
利：我自己係咁 蟹仔

唉但佢已讀左我又無開新topic
我都唔知點同佢講返野好

我反而想知個個都話巨蟹天蠍夾
天蠍女忽冷忽熱 佢諗咩又捉唔到佢路

我都想知蟹女諗咩

有冇人講下巨蟹男同摩羯女 ?

蟹女留名

巨蟹好慢熱咩,,,,

巨蟹死左心可以氹返嗎 女朋友係獅子但似巨蟹好多
好想挽回復合

冇追post
有冇人講下 巨蟹雙子
點睇？

我係蟹仔我係咋

巨蟹一係唔發一發脾氣好大

我都有時想咁

冤家一對
你縮我去我去你縮
一齊到應該好好玩好開心既一對
大家都可以玩得好小朋友
但要一齊應該有排兜圈
講到尾其實兩方都好被動

對你有興趣就八卦姐冇就理都懶得理

如果調轉巨蟹女同摩羯男
係咪都一樣

佢忍撚咗好耐喇~

完全唔似

行動最實際不過要有耐性
好想令佢知道世上無難事 只怕有心人
我會打動佢！

其實巨蟹念唔念舊 講既野真係好絕

蟹男留名

我冇見過真係開心既蟹

Agree
無計啦，巨蟹係好多野諗，成日胡思亂想，有時會無啦啦好憂鬱好想喊，我都好想知自己發乜神經
有時都幾憎自己

抑鬱蟹路過

係好被動就真，蟹女通常唔會主動搵人同埋好驚會錯意，開始一段感情要 confirm 好多好多好多野,confirm 你係咪真係鐘意佢。所以你鐘意會就直接講啦，同埋 A0 無經驗唔知點做姐。

巨蟹男同天蠍女又點睇? 天蠍女冇主動揾過我但我揾佢都會應, 有時秒回, 有時格幾個中, 唔會己讀不回同不讀 (記憶中其實好似有兩次係咁)

最念舊一定巨蟹有份
絕唔絕就睇對方咩人
佢應該對你完全冇好感我好肯定

我放棄左天蠍女啦
隔離po啲巴絲話忽冷忽熱個程度好睇得出我係被攝時間

臭蟹

如果你都FEEL 到係咁就要放手了。。。。

想問蟹仔易唔易對人一見鍾情？

點解呀

蟹女表示啱啊 半夜冇啦啦會喊

天秤男同巨蟹女
成日唔知巨蟹女諗咩

我係天秤女同巨蟹男
唔知蟹男對自己好係對我有好感定對全部人都咁好
同埋蟹男係咪比較被動

同問 我都想知
感覺佢地好似對個個都好好 好細心

我巨蟹男 女朋友係魔羯女 拍左一年幾拖日日都好開心

有無巨蟹gp 入下

識左個巨蟹女 好獨立 中意自由自在 唔想比人控制住 所以暫時唔想拍拖住

對所有(佢覺得相處落舒服既)人都咁好
蟹男比較上為慢熱及被動

一見鍾情而不長 易

絕大多來自自我保護
而要迫到佢保護自己 你都一定係錯得幾離譜

ex係巨蟹 大男人玻璃心
成日亂諗野 但所有野都會收埋係心 唔會同我講
鬧交同分手啲說話都講到好難聽
仲係好掛住佢

獅子仔 成日驚整嬲佢就唔理我
最後當然是分手收場

覺得巨蟹性格好麻煩 好多野諗
蟹女

會諗野其實係好事 好過衰衝動衝出來柒

小小嘢就呷醋 亂諗野 無安全感
好易唔開心 唔開心又唔會直接講 會選擇唔講野/系面
蟹女

俾巨蟹仔飛左 因為佢仲放唔低佢前度
明明佢地分左手成年 我地都一齊左七八個月
點解一撞返前度就咁決絕對我
巨蟹唔係好念舊情既咩

念舊情咪搵番前度囉

蟹女同雙魚仔
覺得魚仔成日收收埋埋
搞到我成日亂諗野

我而家都係佢前度啦 幾時會搵返我

原來禁多蟹都一樣
真係好撚大壓力
唔開心又唔會同人講
又收收埋埋亂諗野

我既情況同你一樣

巨蟹真係大易心軟

天秤男巨蟹女
99%結局係天秤識咗第二個中出即飛

巨蟹男天秤女
99%結局係天秤唔知做乜撚事失踪後分手

enjoy.

巨蟹既性格真係好煩,成日情緒化,放負影響到其他人,成日諗好多野(負面野多),又鍾意宅係屋企,完全係毒撚星座
利伸：蟹男

睇黎我係個1%

巨蟹性格好極端

我覺得我係：又好動但又可以摺埋一二邊

唉 激嬲左個蟹女
只係肯接受道歉
但冇話原諒
想知係咪咁就一世

巨蟹女好少嬲 一嬲就仆街

巨蟹男係咪好鐘意試探？
成日問個女仔身邊係咪好多人追
咁樣算唔算有好感？

我自己會觀察好耐
個人覺得對你冇興趣係唔會咁無聊問人

有冇試過對鐘意既人忽冷忽熱？
或者有冇一開始好熱情 後來冷淡？

佢觀察咗3個月到
呢排開始問我理想對像果d 佢又講返自己擇偶條件
仲同我講我地可以一齊

咁已經好明顯啦

呢樣真

但佢係講笑咁話你唔煩我 我地可以一齊

我覺得絲打你可以試探下佢
例如當時可以話 咁我唔煩你囉
睇下佢會點答

我試過話唔搵佢啦 唔同佢講野
佢：er~~唔好呀～～（怕羞笑）

我係蟹仔
同射手女分咗手
原因之一係射手都需要自由需要空間但佢話我太chur佢，都係講嗰啲咩做翻朋友大家都舒服啲嗰啲垃圾
分手之後應佢要求大家做翻so called朋友，每日wtsp下，但feel到大家之間嘅距離同隔閡
講翻轉頭，我驚做朋友做得耐咗真係會令佢覺得冇需要拍翻拖
之後大家應該仲有機會約出嚟見面(群體或私底下都應該可以)
我應該點做

好有機囉

點解你要應佢要求？
佢想分手就分手？
話做返朋友就做返朋友？
我覺得巴打你應該決絕啲
唔好順佢意

本來佢啱啱講分手嗰陣我個人好亂，自覺就算好似佢講咁做朋友傾下計我地都冇能力做到(而且我同人講過分手，我深知如果一方仲想復合，大家係冇可以做到朋友)，加上我就考dse唔想自己停留係唔開心嘅狀態太耐，唔想俾自己諗咁多嘢，所以我當初同佢講俾幾個月我靜下，做翻自己，等佢下次年尾翻香港大家再見面，重新認識對方

但佢就話想好似普通朋友咁傾下計，咁我見佢咁堅持咪陪佢玩下，但嗰兩三日我好似行緊地雷陣咁，好多嘢都唔敢講，有啲又俾佢話唔想答，所以我話feel到好多隔閡隔膜就係咁解

咁我心諗，你又唔係攞個心出嚟做朋友，我又唔知點同你講嘢，咁傾落去都冇意思啦，所以我鄭重同佢講多次唔好講嘢住，然後大家靜咗兩三日

嗰兩三日自己睇書諗通咗，我係仲掛住佢，但有啲嘢唔啱timing就係唔啱timing, 有啲嘢係要等到時機先可以做，成個人清醒咗八成。所以我開始搵翻佢傾計。

但我自己都唔知係咪正確，傾翻計個幾星期，我地都會時不時藍剔對方，然後有一方又會忽然間講翻嘢，好唔自然，身邊人覺得佢係想吊住我做plan b先，我都唔敢講係咪真，我淨係知我唔會用以前嘅回家嘗試感動佢，我淨係想向佢證明，佢話我chur呢啲唔係死症，我要改係可以改到，同埋以前對佢講錯過嘢，好想佢放低，好想話俾佢聽我係全世界最想信佢嘅人

啊，好攰

其實分手冇可能做返朋友
尤其我哋呢啲蟹仔嘅性格
我覺得你咁落去會好辛苦
而佢都好明顯係吊緊你

我唔敢話星座好準
但射手座諗嘢就冇巨蟹咁敏感
可能佢真係純粹想做朋友
但唔係個個人都做到
除非冇愛過 冇付出過

所以我係你嘅話
我會同佢斷絕來往一排而唔係三日
睇下自己係咪真心咁迷戀呢個女仔
係嘅話先再上嚟問意見

當然 如果你繼續同佢傾計係冇問題
但逼到自己咁攰咁辛苦又何苦
始終你哋已經唔再係情侶

以上都係意見 最後點行都係你自己考慮
希望你有個啱嘅抉擇

想知蟹女愛一個人會有咩表現

點解巨蟹仔肯約你食飯

但Whatsapp 一句起2句止？

可能係想sip時間

但有冇多啲detail分析下

巨蟹好小氣架 不過耐左又好易心軟

巨蟹女同天蠍男點睇

巨蟹忍到某個底線就會爆發，
只要話放棄一個人，嬲一個人，行得決絕呢步，
嗰個人就永無翻身之日 rip

呢幾年學識唔會爆喇 爆左只會俾機會人地爽
唔浪費時間心淡直接去絕情絕義 絕對唔俾機會人
以前會心軟但人大左連回心轉意都唔識了

係，點解我地做蟹咁慘
成日逼到自己行死局 但又身不由己
控制唔到自己

見到好多形容巨蟹都好中

約左出一次街之後whatsapp唔見左人
係咪玩完

巨蟹真係好無用 成日心軟 舉棋不定

我係山羊女
我有野想問下蟹仔~
情人節個時有個蟹仔送咗朱古力俾我
個個同事都知佢對我有意思
但係只有佢返工個時先會對我好好又同我講野
放工完全無搵過我
我覺得好奇怪
完全唔明佢想點
前個排都係我主動whatsapp下佢
到底佢想點架

有冇巨蟹女同雙魚男拍拖？
最近對一個雙魚男幾有好感 想了解多D佢既想法

對你有好感但佢怕醜 驚係自己單戀
又或者釣下你睇你咩反應

點睇處女男同蟹女

利申：蟹女 極度鐘意處女座男仔

山羊仔同蟹女真係好似玩緊捉伊因咁
明明大家都對大家有好感

山羊好煩膠
反而雙子個種真自信先吸引 但巨蟹同雙子永遠拉唔埋咁款

山羊仔好唔中意覆人
但巨蟹女又時時刻刻需要安全感

邊有唔鐘意覆人

其實咁多隻蟹係到
有無蟹可以話我知蟹女鍾意一個人會有咩表現
女朋友係蟹 但我成日直覺告訴我佢唔夠愛我
令我我好擔心 好驚無左佢
我係天蠍仔

認真唔睇好
處女座要求太高
理性得嚟又鍾意講feel
除非你真係好鍾意啦

佢a0仔黎架

可能你眼中覺得佢忽冷忽熱
佢可能係諗太多怕你拒絕
唔會唔鍾意呢句
我會分析做鍾意
但可能怕羞或者驚講咗就完
所以先用咁婉轉嘅口吻
鬼叫你避開人隻手咩
你估男方嗰邊唔hurt嘅咩
同埋好多男都唔鍾意玩手機

個人意見覺得係咁
但唔好信足

我都經歷過依段時期
其實我覺得天蠍同巨蟹一樣會收埋自己感情
其實入邊係一片感情既汪洋 只係無流露出黎
同埋天蠍需要一段時間去觀察你
如果你真係咁無安全感
不妨同佢講下
我都係咁樣慢慢溝通去了解依家既感情狀況同自己既處境
天蠍會樂意聽你講同比安全感你的

蟹女係被動啲
慢慢黎唔好嚇親佢
等佢覺得同你connected就萬事成功了

巨蟹係咁的
一時三刻太接近會唔舒服，擔心 猶豫 想緩一緩
緩完佢又掛住你咖啦

好準 年中見唔少

我係天蠍 佢係巨蟹 最近終於分左手 大家都講到非常絕情返唔到轉頭咁 但事後佢有搵返我 話我係第一個可以令佢咁刻骨銘心既人 仲搵藉口約見面 係咪佢都唔想完

唔係呀嘛 咁sad
佢搵得係緊係唔想完啦 發生咩事分手呀？

大路啲講會痴身 易呷醋
會懷疑你係咪中意佢咁啦
再細分啲會留意你日常生活再做啲心思野比你或者照顧你起居生活

冇第三者 導火線係件小事 只係不過我一時之氣講左分手 冇諗過佢竟然答我佢都想完 仲要話到此為止就夠 之後又搵返我講啲好感動嘅嘢 話愛我但係分手冇錯 到底巨蟹個心係諗乜

me 好sweet

我想問巨蟹仔中意人會點
我中意緊個個真係好忽冷忽熱
同埋好中意恰我
然後恰恰下又有時會對我幾好
就黎俾佢迫到癲

係中意你架啦

真係咩
我已經唔知可以點做 完全唔敢表白
而且佢對個個都好好偏偏就對我咁
真係唔知係中意定唔中意我
同埋想問埋天秤同巨蟹夾唔夾

巨蟹鍾意恰同串佢鍾意嘅人
目的係想引到對方留意到自己
改唔到

可能佢同你拍到好攰 一直都存在某個問題但解決唔到
但佢又唔捨得你

祝你地幸福呀
雙魚男中意人有咩特徵架？
佢中意咩女仔？

下左啖氣就好快無事嫁啦
蟹女吾會嬲好耐

利申:蟹女

Exact7ly 一時好曖昧 一時又好冷淡
成日無視你

多謝

鍾意個表現就係會願意講出心入面嘅嘢同埋依賴人

每個人嘅對象都唔同 佢鍾意我夠獨立同肯聽佢呻

點睇巨蟹男同金牛女

想知雙魚講分手係咪姐係無得返轉頭？

巨蟹係咁麻煩
怕錯付痴心 所以好多試探

我已經俾佢搞到好辛苦
一時又暗示一時又曖昧 一時又已讀不回
來來回回 好攰

已讀不回怕煩到你或有私人野做緊

但佢不斷覆grp
所以我先覺得我根本唔重要

仲要對佢好佢明明個樣係開心
之後把口又話 我點都唔會讚你
我已經表現到好明顯 真係唔知佢想點

尤其啲少感情經驗既蟹仔係唔識搭女仔訕架喇。

蟹仔自己唔鍾意主動識人 留晒時間俾親近開既人 倘若佢試圖引起你注意就證明你已經得咗一半

淨低一半靠你慢慢respond佢等佢更勇敢去行埋黎。

已經兩個禮拜

點睇巨蟹女同獅子男?
岩岩一齊果時成日嗌交,但一齊左年幾嘈少左好多
但好易會嬲獅子男,次次都嬲到想分手

好似比獅子男引發左心底裹既港女出黎,成日會要求呢樣果樣.獅子男又係咩都唔識做,又會搵EX又會好飲酒賭錢,有時真係好憎佢,但冇野果時又會超級鍾意,好矛盾.

因為口硬同口不對心就係佢本質

同意，本人就係咁

呢幾日開始 我地會日日傾 全日傾wtsapp
覺得大家性格同價值觀都好多相似既地方
我地有講笑咁話約出黎 但冇認真約 大家都比較被動咁
點先可以更進一步

好想追返蟹女 利申雙子

佢唔主動咪你主動 有冇地方想去就問佢有冇興趣

點睇巨蟹男同射手女
同佢日日都會傾計
佢記得哂我講既野
但又成日笑我蝦我,改我花名
問佢對我有冇feel,佢又話唔係鍾意
係咪巨蟹男唔鍾意人會咁??

同我ex一樣

同問

成日都好灰 少少野都可以諗到好嚴重咁
自己一做唔到做唔好d野就覺得自己好廢
好似冇面見人咁
利申蟹仔

我同你情況好相似 我地夾嘅情度喺可以由啲部份個人資料到性格 價值觀 諗嘅野喺一樣或者好似
想同佢行一世

謝謝你 已經出過一次街 好開心 傾左好多野

垃圾巨蟹

脷伸 巨蟹男

對蠍仔有興趣
想知蠍仔係點？

我朋友係金牛女，會

我都想問
聽啲星座佬講巨蟹同射手唔夾
我又認定咗佢 但佢比我嘅感覺又唔知想點咁
連自己將來份工都話求其 又話依家咩都唔想做
第二次同巨蟹拍拖但都係覺得唔太work
係咪注定呢兩個星座唔可以係埋一齊

我真係寧願佢block 我所有野
分咗手兩個月多啲
我就晚晚都喊
佢又唔block 我啲野 我又block佢唔落手
日日見佢ig story真係好虐心
利申 巨蟹

巨蟹男係咪真係咁顧家 老公既首選？

蠍仔係種好情緒化既人
同埋好淫
好大佔有欲
唔容易比人知佢心諗咩
蠍仔好清楚自己做緊咩
不過你想走入佢內心世界就要慢慢黎
因為蠍仔好易鍾意一個人 不過好難愛一個人
同埋切記 唔好呃蠍仔 佢會表面上無野 不過內心會好嬲你
一嬲就可以好絕情
蠍仔同時係個要清清楚楚既人 最好講明白你身邊既關係比佢聽
如果你得到蠍仔既愛 你會係好幸福既女仔
不過有女仔接受唔到蠍仔既過份控制佢既生活

唔好意思,冇留意到
有啊,忽冷忽熱我係多數咁

加一 搞到情緒好飄忽 不過唔會表露出黎 安全感係零

作為巨蟹男我真係好怕山羊女
對住佢地會自動投降認輸 女王我知錯喇

分開簡單 抹去往事極難

屌你

巨蟹block咗我，係咪已經無彎轉？

巨蟹同處女夾唔夾

如果我KEEP住對那你熱情對你好你係咪唔會咁冇安全感？
唔會再忽冷忽熱？

巨蟹仔話唔想拍拖 因為好忙
咁佢真係好忙嘅 咁我仲應唔應該等佢

我會知你真係對我有意思lo,如果我對你都有意思應該會鼓起勇氣表白，但唔係既我會覺得你有咩目的（個人見解）

習慣下 無限支持佢就好 巨蟹攤開佢內心世界情緒波動俾你睇係好事

想追個巨蟹女

MSG 佢唔撚回我

個巨蟹仔口講好多flirt野 但係實際行動又無乜 我就黎俾佢玩死

Same here 巴打

打算過一排再撩下

好想放過自己 但又做唔到

巨蟹男係咪鐘意曖昧忽冷忽熱？我係獅子女就頂唔順

係鍾意人咪主動去馬，依家女仔主動好閒姐
蟹仔唔到101% 肯定得手都唔會示愛
另外亦有好多player
利申：蟹仔

不斷咁煩住佢=關心佢

有蟹仔同我示愛 但我覺得太快
同埋佢好易唔開心 一唔開心就維持勁耐
其他蟹仔係咪都係咁 ？

Btw雙魚女表示都係情緒波動好勁
如果將來一齊 一齊唔開心會唔會世界末日

巨蟹女真係好好 可惜我放唔低ex
如果唔係真係好想同佢一世

太快唔緊要， 定落嚟之後 就會好慢熱
明顯你有某部分條件好吸引佢
你而家say no ，蘇州過後冇艇搭

通常蟹一旦波動度低潮， 基本上都淨係收埋畀自己知
同時係可以吸收埋你所有負能量

會唔會 巨蟹咁長情

長情
係要佢肯定咗有呢一段愛情係存在，先有得長
你可以氹住嚟磨
但係千祈唔好即刻整停佢

係咩 明明知人唔鐘意仲話堅持

咁樣咪證明佢對你好著迷

佢次次鐘意人都係咁卦

好波

次次？ 你同佢好熟？有段故？
分享嚟聽下

可能佢諗太多 比多D暗示佢
比多D信心佢

遇過隻巨蟹女，玩得，主動，有親暱行為
wtsapp就好死板，佢會噓寒問暖但係講d勁hea既野
我9up下佢又會唔理

當巨蟹男愛上天蠍女會係一場悲劇

利申：巨蟹男

巨蟹一死心，係咪就無返轉頭？

利申: 天蠍，好想追返佢

基本上都係

有冇其他方法or邊方面著手？

上年同蟹仔分手 keep住有發生關係
到今年佢話想斷 好表明話唔係玩緊我
係因為唔夾 覺得無可能先想斷

。。。

當天蠍女愛上巨蟹男都會係一場悲劇

利申: 天蠍女

真係好憎自己依種性格
男朋友讚第個女仔 或者睇第個女仔自己就會忍唔住唔開心
又自卑 覺得自己fulfill唔到佢既標準
好辛苦呀 唔想拍拖 好攰

係好長情，即使暗戀人單機十年八年係基本，
明知無可能都放唔到手 ， 對方識氹住黎磨，間中派糧，我又會傻尻咁衝埋去繼續loop，再多 一年又一年
所以由細到大真正愛上過只係2個人，
因為巨蟹要放棄一個人 又要重新愛上另一人係要再花好多好多時間

人來人往嘛
有啲嘢拎得起放得低
究竟要嘅係時間定係耐性
That is the question

sorry 失敗咗

係

巨蟹女 雙魚男 係咪夾?

所以我都唔知點追一個有興趣既巨蟹

鍾意巨蟹既人都好辛苦
唔會再鍾意

十年八年 有冇咁誇

當試過真正愛上一個人，
就會知道十年八年，一啲都唔誇張
仲會付出後不問回報，
單純想佢開心，甚至想佢同另一半幸福，
非常傻尻既舉動

當然自己中途都同其他人發展過，
可惜一直放唔低心裡面既人，與其係咁，無謂苦了別人辛苦自己， 後來選擇單身啦，
巨蟹，去到最後一步就係摺埋自己縮翻入個殻裡面

有冇雙方都係巨蟹既例子

有冇巨蟹男 摩羯女嘅例子？

巨蟹係專一但要一齊之後

試過已散 當然唔關星座事

Agger
作為試過同一時間同幾個女仔chat
有女朋友之後 ig 一個女都無follow

因為呢個情況所以諗緊佢值唔值得發展落去 因為始終想拍長拖 好驚佢係player嗰類

驚就唔好試
一係搵過第二個乖乖仔俾到安全感既你長拍

主動D《----呢樣野超級重要
坦白率直《----唔洗等佢估估下

巨蟹話掛住你 係咪真心掛住你？

係

利申：蟹仔

推一推

巨蟹絲有無試過出軌？瞞住另一半同第二個男仔一齊？

點先可以溝到巨蟹女？

樣唔毒 要有責任感 專一 搵到話題走入佢世界 日久生情 要比耐性

巨蟹男如果仲愛ex 有無機會複合?
但以加已經有另一伴嘗試發展緊

巨蟹男如果仲愛ex 有無機會複合?
但以加佢已經有另一伴嘗試發展緊

之前又講又笑 但係唔知點解喱排對我好冷淡

巨蟹男同天秤女
因為啲事 佢嬲左我 嬲到甚至好似連朋友都冇得做
可以點

咩事先

巨蟹男拍拖係咪都鍾意做付出既一方
對方成日話佢遷就得到既都可以就
但係我有同佢講我就你陪返你都得㗎 不過佢又話唔洗
好想錫佢氹佢多謝佢可以點做

算係呃左佢 但係唔係啲好重要既事 係一啲好小學雞既事

個女仔 突然避你係唔係可以番屋企摺埋啦

巨蟹真係垃圾 心態

沉曬底

如果蟹仔成日恥笑你，其實係咪無機？

個巨蟹男好主動，係咁約我出去，又好關心我咁

唔當你fd唔會咁做喇

射手女同巨蟹男

但巨蟹男主動表白

姐係點，佢係咪玩我？

無前無後唔知你

佢係蟹男，我係瓶女

佢單身左年半，由識既第一日我都對佢好冷淡，相反佢好熱情，係咁約我去街，無耐佢就同我表白，話我好鍾意你，我想你做我女朋友

巨蟹男同摩蠍女 夾唔夾？

兩邊都被動到傻 一齊到先算喇

就係開始緊...

佢比左個signal我 跟住我就開始主動 跟住就得左

摩蠍竟然會俾signal人 佢做左咩

推 推 推

同意
對多數人都秒回的

利申：蟹女

唔辛苦喎，好ok 喎
巨蟹會保護雙魚

巨蟹男player咩特徵
巨蟹男同我講話想搵個女朋友可以照顧下自己
我地有出街、一齊訓教個d（fwb)
但一唔見面，用電話msg就成日已讀不回，我唔主動搵佢佢都唔會主動搵我，佢又唔會主動去搵新話題繼續傾落去
好想知佢咁既行為係咪代表佢係挽挽下，定純粹係巨蟹習性

呢個已經唔係巨蟹嘅問題🥴 而係佢對你有啲興趣咁

水瓶勁正 我係巨蟹就最鍾意水瓶咁飄忽嘅思想

成日已讀不回我、又唔會主動搵我係對我有興趣？？？

我地蟹係好怕受傷又好需要安全感到幾乎病態，會以你主動作為佢安全感來源，鍾意你但又會縮下縮下；不過蟹咁錫身，對你冇feel唔會同你fwb

埋得蟹身，你要預左來回地獄又折返人間

利申：巨蟹

真
利申:蟹仔

但我覺得睇人 我係蟹女 但我好主動

Ching 知唔知巨蟹座好懶 唔中意應機
要講啲佢有興趣既野

主動啲啦 如果佢對你有興趣就會回架啦
之前上網睇過雙魚同巨蟹幾夾try try佢啦

M底？

巨蟹女表示好憎處女
想殺死啲處女座

好嬲巨蟹

點解

巨蟹唔覆機又已讀

求救！

講錯野 搞到巨蟹女友嬲左 但都仲肯回我message.

點樣可以氹番佢？

氹巨蟹女 應該點做最好？

利申：我係毒撚天蠍男

果陣咁啱有個friend 同佢女友 成7年感情都散左, 我咪將呢件事同巨蟹女share, 順便講下我嘅感受

點知講講下就出事

又話feel到我好多行為 都唔似鍾意佢咁
(一齊左一個月)

佢話我成日都留意唔到佢d 化妝，比咁多心機化妝但好似我唔識欣賞咁。
但其實我一啲都唔care 佢唔化妝。

同埋我之前同佢傾計吹水, 話如果佢電髮 應該更可愛，佢真係搞左半個鐘用電髮棒 電出髮先見我。但我又發雞盲。其實我想講, 你化唔化妝 電唔電髮 我都咁鍾意你啦，我寧願你訓多半個鐘/見多半個鍾仲好

其實 巨蟹女 係咪會好care 另一半的一言一語？

你唔好隨口講嘢因為巨蟹好重視你囉
言語只係其中一樣

有邊個人有心打扮自己會唔想人讚。你睇唔到都當睇到讚左先好難咩？

你唔care =\ 佢pay effort嘅嘢你可以ignore

利申:蟹仔

想搵人圍爐 放唔低ex

蟹女話掛住你係咪真係掛住？

我想知巨蟹女應該揀咩星先會好d😟
唔想再遇到仆街人渣

我都識左一個水瓶係咁，成日嬲，成日要解釋大家說話咁

雖然佢好乖好孝順，但我覺得好難行落去咁

男定女講掛住就真係掛住... 巨蟹好難會講自己真心話出黎

係咪算係走入左佢世界？